犰狳點樣讀？

求禺

犰狳

咁樣讀

鳩除

鳩餘

幾QQ隻野

當呢度係Yahoo!知識+ ？

點會yahoo知識高質過呢度

球如

狗除

culture

正解

邊度QQ..